轉場去元朗 要人

唔該

2303 往紅磡方向西鐵唔停元朗

手足，大家幫手推
救人重要

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

下禮拜好唔好？
而家太多線，元朗一定會唔夠人，好危險！
下星日一定陪手足
光復元朗
燒佢祠堂

班牛屎佬冇嘢驚，少人分分鐘打死都似，下禮拜多人一鋪過收佢皮
巴打冷靜啲，從長計議好唔好？

要救人wo